ITX 打機list 請評

我的電腦已經係intel i5 2500k + GTX560ti, 最近想換ITX機。最主要打機同睇4K 戲, around 10 - 12k，請評價。

ASROCK Z390 PHANTOM GAMING-ITX
$1350

Intel Core i7 – 9700F
$2595

Inno3D RTX 2070 SUPER GAMING OC X3 8GB GDDR6
$4199

G.SKILL DDR4 Aegis DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) X2
$570

Samsung 970 EVO Plus M.2 250GB
$555

ANTEC NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold
$650

NZXT Kraken M22
$599

NZXT H210 ITX case
$749

Total: $11,267

伏LIST
煙佬
NON-K
AEGIS

超D
1 x Intel® Core™ i7-9700KF
價錢：$2,880

1 x ASRock Z390 Phantom Gaming-ITX/ac Mini-ITX
價錢：$1,370

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZR
價錢：$940

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,813

Itx有冇必要k版

turboboost都勁D

如果RAM 唔玩RGB，有咩其他好選擇？
另外CPU轉i5 9600k 有冇大問題？

9600K完全唔抵玩買AMD好過

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$795

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$660

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,350

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Noctua NH-U14S 140mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$495

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,677